台仔: 連罷工都不敢，港仔還想改變什麼？

無講錯

駁唔到

香港人雖然係廢
但對手係中共
台狗收皮啦
大把台狗仲未識死
支持隻親共狗韓國喻啦
50步笑百步

成個ptt都係講緊香港

人哋嗰陣佔領立法院喎

都真係冇講錯
所以大家一齊罷工罷課啦好唔好

台狗冇李登輝做25仔今日一樣係白色恐佈緊
五十步笑百步

人地太陽花堅成功

香港人係無得比

今次真係駁唔倒台仔

份工緊要過香港未來

香港人應該學下亞美尼亞人既示威手段 很有啟發性

起碼人哋太陽花學運真係有成果
今日我哋100萬人出嚟行 林鄭又無視我哋

民陣都唔撚識組織

香港人係垃圾 唔到你唔認

港豬真係抵比人笑

台灣人同韓國人用血換取民主wo

對住國民黨同民進黨梗係得啦
因為台灣政府背後大佬係美國
佢敢亂黎 美帝即刻放佢比中共支解
美帝就係想將台灣歐美化
達到堵塞支共既目的

但港共背後大佬係支共
高下立見
政治格局差太遠 根本唔關抗爭力度算
台仔抗爭程度都唔算得d咩

佢地個對手有無林鄭同中共咁厚面皮先

如果韓國瑜當選到台灣收皮...

民陣唔係唔識組織 而係叫大家散場

高雄發大財

當然而家和理非非冇用 但事實係
每個人崗位唔同 意見又唔同
行動可以好多方式一齊上
冇人話淨係可以用一條橋
灰心冇用 一齊集思廣益啦！！

集思廣益！仲有時間 場仗未完

喺網上討論冇用。現場都冇個領頭人

以前有佔中三子。黃之鋒
依家靠民陣真係食得屎

因為人地個政府係民選，佢地會驚人民
香港嘅特首，立法會大部分席位，都唔係民選
佢地當然唔驚你

人地美麗島用血換返嚟

香港用和平與愛慼化林鄭

人地都睇得通透, 香港人wor

難聽講香港人就係賤 和理非膠走撚左批鬥人衝 五毛三毛充斥 示威者手無寸鐵比人打但支持警犬執法

由於係現場既人同警方好難有正面衝突
我建議想買物資嘅朋友可以買以下幾樣物件
有助影響警犬執行力同情緒 可以減低佢地戰爭力同為戰友們爭取多啲時間

主要
1. 雞蛋

2. 汽水

3. 鼓油+wasabi

利用1-3 可以有助影響對方衞生程度 擾亂對方陣營及判斷力

次要
4. 食用油

5. 波子

4/5可以有助減慢對方速度 為自己爭取更多時間

歡迎補充！

屌你咪撚假膠啦
大是大非仲喺度玩

民陣班共鬼頂盡幾百友

你有1萬人衝會阻到你

根本百萬港畜本身都想散水

面對大量武裝警犬
你諗深一層 硬踫硬嬴面有幾大？

佢地對住乜野政權先得？共產黨殺曬你地都面不改容，64佢地有話過有問題咩？佢地都冇因為咁而手軟，衣家仲夠膽話冇發生過添

好撚柒呀香港人

太陽光個次 要不是王金平助攻
會俾台仔佔立法院佔領到咁耐

好記得個時D人衝行政院
成班人跳出黎話唔好搞事
目標只係立法院

係咪有D似曾相識呢

你睇下當時係因為國際社會同美帝發聲
施加影響力 先係關鍵
尤其係美帝
今時今日港共同中共都已經唔介意做全球公敵
香港人可以點
而家明面上打緊港共
其實實際上個個都知真正對抗緊既對象係中共
個難度不可同日而語

講得啱

人地果個民主國家 暴力清場既政府下一屆會俾人趕落台 香港個環境差幾百倍左右

冇講錯，罷工罷課

世界笑話

醒啦香港人
只係sick leave一日 值得啊

人地對手係民選政府，雖然都係成功

扮台灣人
佢以前有一句留言係 "mattiswe098 : 台灣牛肉麵有毒就叫你不要不信邪了"
信唔信邪唔係台灣用語 但佢地真係幾信鬼神之說

係,今次真係無得賴民陣,100萬人有心想衝既話,莫講話民陣,差佬都打得爆,實情就係港豬迷戀當下安穩好食好住生活,唔願改變

講真, 相對黎講, 台灣人人窮命賤整體環境差咁遠, 宜家仲係學人玩緊生番政治黑社會政治, 投票又投埋D傻鳩韓國瑜
評乜撚野評姐, 顧撚掂你自己先啦

用「五十步笑百步」去反台灣仔無意思

呢個世界無地方係100%清泉

香港依家就係嚴峻過台灣好多

去笑返台灣仔真係自取其辱

唔夠講就攻擊第二啲野

要推

你諗下行幾個鐘去到金鐘
又攰又餓又冇方向
衝到咩？

True

駁唔到

但人地論壇都有好多三毛

香港人真係垃圾多 但fb好多人打緊飛機

見到咁多位義士不顧一切咁為香港付出
點解仲可以只係諗住份工

推

咁佢地個對手弱姐，
我地個對手係「中共」
你以為係普通大佬咩

如果冇美國既支持，
我可以同你講，
佢哋嘅血到而家都係白流

香港咪又有班廢老廢中蛇齋餅粽做建制派鐵票

點衝啊
一百萬人唔好記得中間好多人記得仲係灣仔銅鑼灣
想衝到衝唔到
根本啲人已經係塞住左
仲有如果你唔係插隊嗰啲
喺維園乾蒸兩三粒鐘
去到金鐘已經係冇晒力咁滯
邊度仲有力同你玩

屌那星 呢獲駁唔撚到台灣短肉腸

國際留意住香港人，7份1 人口上街都唔敢打警察

連登仔真係乜撚都正評

香港人齊心打破健力士世界紀錄

１０３萬遊行人數

人地個政府民選架

如果香港政府係民選 14年已經成功咗啦

真係駁唔到

64冇血 換到啲咩？

還是你們只是6/9香港散步會

加油！ 06/09 18:33
推 kenApp: 香港加油 06/09 18:33
推 susie97: 加油！！ 06/09 18:33
推 joeyben: 加油 06/09 18:33
推 create8: 加油！ 06/09 18:33
推 c68111c: 推 06/09 18:33
噓 superob: 分類 06/09 18:33
推 zsquarez: 香港加油！還有機會的！ 06/09 18:34
推 k66787: 然後又多了一個禁詞、64、69 06/09 18:34
推 Freezebreeze: 推 加油！ 06/09 18:35
推 mytoychiu: 加油 06/09 18:35
推 petero0oo00: 加油 06/09 18:35
推 monsterwai: 加油 06/09 18:35
推 sugoi5566: 加油～五毛的聲音別管，做自己覺得有價值畠事！ 06/09 18:35
推 ALENDA: 加油 你們面對的敵人是土共.....唉 06/09 18:35
推 BlowJob: 香港加油，驅除支那 06/09 18:36
推 TWICE151020: 香港加油～板上五毛帳號很多，不要在意負面言論 06/09 18:37
→ sweetorz: 加油，大家有共識還沒被洗腦就會有希望！ 06/09 18:37
推 kid80618: 加油! 06/09 18:37
推 wsx26997785: 加油

係，台灣唔會出軍隊，而且仲有立法院長頂住
中共一句緊急狀態，駐港解放軍真係會殺人

比人講中痛處只會數台灣不是

唔好駁啦 真係柒 佢地講得岩

行一百次都唔會有改變

89 果時香港試過罷工罷市罷課
而家 d香港人敢唔敢 ?

講得好，一大班一大班人咁走。最後點幾立會得返一千人都無算撚數啦

雖然佢地有韓國瑜
不過無講錯駁唔到

咁直接投降啦 仲遊行
準時返工

香港只有罷課，所以社會人都係樓嘅奴隸，每日喺度交地稅

政府用高樓價政策揸住香港人個春袋

嗰陣有華叔，同埋你估罷市係你啲人搞嘅咩？當年罷市係啲社團嘅命令，有檔開你估啲人唔開？通晒天邊個開檔搞邊檔

台韓 全民當過兵係唔同D

比啲掌聲自己先啦

反而新一代堅係勇武
見到佢地咁落力好安慰好自愧不如

幾時變左三恥同J鋒都吹奏！

強烈建議各運輸業，公共交通同航空界嘅工會發起罷工。佢地比一般公司打工仔，影響力較大，因為直接影響民生，又可間接令好多人返唔到工，達到罷工作用。同時，佢地好多有工會撐腰，d公司算奈佢地唔何

立刻選個龍頭出黎！！！

100萬人遊行政府都可以唔理
面對咁嘅政府香港人都唔行動升級
唔通真係要比人捉左翻大陸先來後悔？

無講錯喎，有邊句講錯呢請問

淨係團結都無得比

其實台仔無講錯，
罷工係遊行既基本，
好簡單，
返住工點去遊行？
唔能等星期日放假？
打杖都要講時機，
唔通戰場上會有假放？

講得無錯嫁 剩係識假日遊行 打完卡返屋企就算

講得岩啊跟本成班港豬 講就兇狠做就碌撚

咁人哋有吖嘛
有乜嘢都係有

事實係機會成本仲係太高，好多穩定收入既人 因為供樓好難參與主動罷工

不合作運動搞到交通無咁順暢，大家返唔到工，應該更應該被討論

台仔既民主自由都係蔣經國臨死個陣恩賜，除左班激進派既黨外人士，其他人有爭取過咩？有咩資格笑香港人？

咁大家都要番工，又點搞到交通無差順暢

朴初瓏收皮啦

如果有人唔小心跌落路軌，或者係架車呼吸困難拉緊急掣，應該會搞到地鐵好塞

其實學生罷課都好大影響力
但奈何宜家暑假.....
靠打工仔了

中學未暑假

港豬知唔知個醜字點寫呀

中學好多考緊試

前個句明
後個句你up乜

即係返工時唔小心跌野落路軌、坐坐下車呼吸困難要禁緊急制整停架車、私家車慢慢行搞到塞車咁，搞到好想返工既香港人都返唔到工

比台仔笑 百萬散步仔

對抗民選政府完全兩回事

咪係，台仔有無試過被人坦克碌豬呀屌佢老母！係度講風涼話

兩個都唔係共產黨，共產黨響呢兩個國家既北面

台灣人心入面想香港獨立到
好多人反共

淨係識駁咀, 駁贏都改變唔到事實
人地太陽花寫入史冊

台狗好波

全世界都知道台灣呢d抗議同歐美例如法國差唔多響民主社會入面既抗爭不足為奇，最後馬英九特赦班友就知係咩一回事
外國網民重成日擔心中共會響香港出坦克車，同熔左d被捉既示威者，當然唔會，但好明顯外國都知香港面對既唔係馬英九囉
講起都覺得on9搵中共同馬英九比
你搵依家中共同蔣介石比就差唔多

［6.10-6.12］三日集中行動

我意思係你想表達啲咩？
唔明咩叫，呢啲事情更應該被討論

唔團結輸梗。個個都唔肯罷，驚冇人跟。冇錯唔排除依個時候有人會博上位？但係當依家冇leader既時候我地更加要團結，唔好再猜疑其他人罷唔罷啦啦，做好自己本份先啦，唔係今日既人就白白犧牲。

罷工啦

我返到屋企三點幾睇咗二個幾鐘live
勁多台灣人睇同支持我地 係成日有啲人開post挑撥香港台灣

圈養豬確實如此

6月12日全港罷工罷課抗議香港定立逃犯惡法!!!!!!!

笑台灣人之前google下美麗島事件先

人地所擁有嘅民主唔係天跌畀佢
但香港有嘅民主係英國佬漏手漏落香港人手上
點有得比？我話港柒係圈養豬係中肯而且貼切

王金平放水

駁唔到。。。

根本今日個遊行，
主辦同參加者都當係嘉年華咁，
叫下口號、自拍打卡，
好似去海洋公園咁

相反凌晨嗰班先係真正想「示威」嘅人，
奈何港豬實在太多，
人手又唔夠，
同學仔又缺乏經驗，
聽到有班同學俾犬圍嗰陣其實好痛心

台灣玩自焚， 臭港豬敢唔敢先

太陽花之所以成功到，台灣警察嘅不阻止都幫左好大忙。人地台灣警察大事大非都知道應該點做，反觀香港，速龍防暴，點鬥

有講錯咩 無喎

真係搏唔到
因為假爭取，等自己好似做左d野

香港人識罷工一早有民主
好似係

屌玩Detroit啲Android都勁過香港人啦

百萬港人 驚犬得二萬
點解永遠都係驚犬包圍示威者

Detroit係行和理非mode到有人死先有出路

不了要開飯

其實香港都未試過...

冇得駁 港豬太在意錢

我係指台仔未面對過共產政權

64個啲中國人係有比人碌過 但之後呢冇人唔怕死堅持下去

228

X你老母呆灣仔，返去賺嗰22k啦

佢哋每日都面對緊喎
只不過係好似早期香港淪陷咁隱性潛入唔太明顯，你望下親共媒體中時電子報、中天、東森呢啲講乜鳩，再睇下中國統一聯盟同埋國民黨，根本就係早期中共入侵香港嘅手法

台狗就收皮啦 繁體支那四等公民

台仔咁窮 我供樓貴過佢成份人工喇
家家有本難念的經 台灣除左民主 所有野都差過呢家嘅香港

人地醫療好好多喎

科技？醫療 ？

一堆人被人講中
玻璃心就碎 同支那人冇分別

你無買保險嘛 香港咁低稅你唔講？
純粹針對台灣係個民智未開又窮到爆嘅地方 有醫療但係錢有鬼用

過去國民黨政權和共產政權相比只會更惡不會好
無論韓國或台灣，都是和共產黨同一級數的反共右翼恐怖獨裁統治

一、周平德：被掌嘴、打胸部、頭部，罰跪，五天五夜沒有睡覺。
二、邱茂男：連續十天疲勞審問，前五天沒睡，後五天每天睡一小時，以後三、四天不睡是常事。
三、范政祐：不准睡、毆打、罰跪、拔鬍子。
四、王拓：曾七天七夜只睡一小時，屢次被打耳光。
武、吳振明：被打得口吐鮮血、下體成傷（提出沾血內褲為證），用原子筆刺喉，自殺不成。
六、吳文賢：上腳鍊、吃鹽水飯一星期。
七、許天賢：上腳鍊、吃鹽水飯。
八、載振耀：上腳鍊、吃鹽水飯，因反抗被施打自來水針。
九、蔡有全：被打至胸部呼吸困難、下腹受傷，以頭撞牆、罰半蹲。
十、紀萬生：於十二月十四日到一月卅一日共四十九天，精神、肉體慘遭悲慘折磨，常五天五夜疲勞審訊，連打三天致左耳失聰。
十一、余阿興：上腳鍊、吃鹽水飯，被迫脫衣，半夜只穿內褲偵訊，冷死了。
十二、許淇潭：雙手舉起罰站、毆打、腳踢。
十三、蔡精文：嚴刑拷打，用皮鞭抽，威脅要吊起來打成耳聾，上腳鐐、吃鹽水飯二十天。
十四、邱垂貞：連續十天坐在椅子上，一遍遍寫自白，四天四夜不睡，拳打腳踢至胃出血。
十五、蘇振祥：毆打、用香煙燻眼睛、罰作伏地挺身。
十六、陳福來：上腳鍊、在高雄市營察局被六至七人毒打，腳盤手心都腫，到調查局又被用電棍毒打。
十七、劉華明：上腳鍊、吃鹽水飯、踢打成傷。

偵訊人員常得意地說：「刑求之下無英雄」，在他們的刑求之下，平日耀武揚威於反對運動場，慷慨陳詞於大庭廣眾的美麗島人士，往往為之皮破血流，哀哀無告。這一方面滿足了他們的「成就感」，另方面也使「欲加之罪」所需的供詞，在血淚交織中拼湊完成。除了「武功」，偵訊特技尚有「文治」。「武功」直接訴諸皮肉之痛，固然難受，只要沒有致命而死，皮肉之痛終有其臨界效力，當它致人於麻木僵化狀態，反倒不易獲得偵訊效果，因此需要改採「文治」，用比刑求更高明的手法，來達到偵訊目的。它至少包括挑撥離間、威嚇和欺騙。

在漫長的偵訊過程當中，偵訊人員不斷要求被偵訊者「坦白」交代，交代高雄事件的過程，交代參加黨外的動機……並且交代他所認識的每個偵訊人員要他交代的人，包括美麗島與國民黨的。作此交代時，免不了會被迫用「加租、放大、染色」的語詞來述說他人，而這樣加粗放大染色過的「交代」，往往變成偵訊人員挑撥離間美麗島人士的利器，因為他們會把「它」──或者是手寫的自白，或者是口說的錄音帶，出示給「被交代」的人看或聽，讓他產生「被出賣」的五雷轟頂般打擊，遂憤而「以牙還牙」，也來個加租、放大、染色的另一番「交代」，其結果，自然使偵訊人員坐收「狗咬狗」自相殘殺，互揭瘡疤的漁利。

至於威嚇，有時候針對被偵訊者本人，有時候針對被偵訊者的至親友好而發。他們或者用「酷刑」來恐嚇不合作的被偵訊者，或者以「判死刑」來使你苟且偷生，他們的慣用術語叫「置之死地而後生」，意思是，讓你相信你已死定了，為了求生，於是同意妥協、合作。林義雄的備忘錄裡，列舉了一些偵訊人員掛在嘴邊的恐嚇語：

一、在這裡面，要鬥智鬥力，你都不行。
二、如果你不說，拿出證據來，每一樣都讓幾個人痛打你一頓，打死了，就說你是畏罪自殺。
三、不講把你的牙齒全部打掉。
四、留得青山在，不怕沒柴燒。
武、人總是人，識時務者為俊傑，你這個身體受不了那些。
六、如果不合作，把你打成共產黨。

當你急症要等8個鐘果時人地15分鐘就得。
窮?慘得過你高人工過人地,但間屋等如人地間房?

心水清

不過，談到創傷，誰能與林義雄的家人相比？1979 年末《美麗島》雜誌社仝人因在世界人權日舉辦集會，被軍警施放催淚彈驅散，隨之而來是對黨外民主人士的大搜捕。被捕者許多都經歷酷刑逼供，上腳鏈、吃鹽水飯、罰跪、毆打、不准睡覺。林義雄當年在看守所連續十天被拳打腳踢、用香煙炙臉燒鬍子。更慘絕人寰的是，他被拘留期間，有兇徒在政府監視下進入他的家中，將他的母親、一對孖生女殺死，只有他的大女兒身受重傷逃出鬼門關。這宗滅門案令同案的施明德悲慟至放棄自辯，向軍事法庭求處死刑以控訴不義的政權。

林宅血案傷痛猶在，又發生「陳文成命案」。陳文成於 1978 年取得密芝根大學博士學位，獲聘為卡內基美隆大學統計系助理教授，前途一片光明。但因為批評國民黨和在美籌款支援《美麗島》雜誌，在 1981 年帶着太太和未滿周歲的孩子回台探親時，被警總傳召。次日清晨，陳文成的屍體被人發現棄置在台大附近，身旁的鞋子裏塞了一張百元紙鈔的「腳尾錢」— 劊子手行刑後把錢塞在死者腳下，留給搬運屍體的人。

即使警方推說陳文成是「畏罪自殺」，他的父親目睹兒子的屍體滿佈傷痕，很清楚是曾被用刑虐待。他自此蒐集資料，向各單位請願、印發單張分發報社、巡迴美國演講、拜訪美國議員。最後卡內基美隆大學派學者到台調查死囚、美國眾議院就此舉辦聽證會並敦促台灣解嚴。陳爸爸每次演講都是談「阿成的故事」— 一個孝順的兒子、體貼的丈夫、有前途的學者，如何無辜被殺。政府當然覺得他在唱衰國家，但這是一個父親最卑微的報仇。

我當然沒有告訴母親這些故事，反正香港仍未壞到台灣白色恐怖時期的地步，如果要嚴刑逼供，都會將來用引渡條例送回大陸進行。如果 6 月 9 日大家都吝嗇時間不上街抗議，這些日子便越來越近。

要爭取就要付出，呢種覺悟係基本

其他高收入高等地方笑香港無問題
一個咁低收入三餐咁窮嘅地方笑香港真係得淡笑

你確定你有保險就可以接受到同等級醫療
台灣有實業有農業又有商業
香港有乜 炒樓炒股

Ptt上台灣人講得幾啱
香港人除左有幾個臭錢之外就乜都冇 仲要自大到無人有
見到你呢種人 就明白點解佢地會咁講

駁唔到

和平示威都冇用嫁

( Show Blocked User - 塵趣灸 )
典禮垃圾港豬

呢你老母

喺泰國買三層添 你個論點根本企唔住腳
台灣咁好你移民去台灣嘛 得把口

國民黨 當年
唔好得共產黨好多

228 美麗島 台灣人係流過唔少血

台灣見到勞工福利受損 會企出黎同公司罷工

香港只會話我地搞簽名表示不滿 結果簽名既人士就被清算

都要係到蔡英文上台先決定一個人都唔告

唔好以人廢言
人地講既駁唔到就話人窮

100萬人出黎，99.99萬人行完返屋企，真係精彩

就算你真係唔罷得工
都可以幫手癱瘓交通

早啲出門口
揸車既慢駛，但要注意突然係主要道路壞車就唔好
無揸車既就好似9/6咁撘地鐵，係站到等下朋友
又或者去下政府建築物附近參觀，不過太多人會阻住人返工
你知香港係金隔城市，開唔到市咪大鑊

話台灣冇對抗過共產黨 班人 真係on79
成個國家 由建國開始已經 被共產黨打壓

經濟 對外交流 有邊樣唔係比共產黨搞

咪同大陸佬一樣囉
話佢冇民主
就會話自己好有錢

香港 大陸 不留同一種人

一個月前講俾人問咩居心

上面仲駁既真係注定失敗

蔡英文上台咪又係人地爭取返黎
人地又唔係建國第一日有得選總統

事實上台灣係好窮 經濟非常差
如果經濟無問題 韓國渝有機會上到位
講到咁多業百花齊放 拎d經濟數據人均收入同香港比下？去旅行咪覺得人好囉 天真到爆

辛苦揾錢就比你講到自大 咁鐘意台灣移民囉 PTT鄉民比連登仔質素更低質 又窮又無野做日日無所事事打機扑野 你覺得我地會care台灣人點諗

有錢就得

都岩，但睇遠啲 歷史上人地有個李登輝，完全唔同嘅操作嚟

香港人唔會主動擺工，咁就要用方法令佢地被擺工，例如多條主要運輸管道有意外，不過連登仔咁早起唔到身，搞唔成

駁唔到
但香港實踐唔到

政府一早睇穿哂香港人啦
點解簡咁夜先回應
就係知你班友好快行完散場
三四百萬人遊行都唔會改變d咩

講到已一樣要流血

華人劣根性

呢樣你都可以打飛機
台灣人行前我地幾多

要番工, 不了

柒出國際

經濟情況唔同, 若果當年台灣人唔係一窮二白, 228事件之類嘅事係唔會發生

如果太陽花係中共管治之下，應該都係失敗。

睇吓我個名啦傻閪
一早移撚左啦
大把兒登仔以為台灣最低工資22k 平均人工就真係22k 我直接同你講 香港跟本冇任何希望
一切生命線比人摙死 實業冇機會發展 農業直接收皮
如果唔係有獨立關稅同美金掛鉤 香港一早死撚左
偏偏一堆你呢種仆街 以炒賣為生仲大大聲講辛苦搵錢
食屎啦你 我返工直接推動人類科技發展添
屌你老母 仲好意思睇唔起人
至少我同事係琴日呢件事 仲關心過大部份香港人
直接永久封鎖算 正一垃圾

香港嘅矛盾係，會上街明白社會問題嘅通常都有基本學歴，就算做生意嘅都係做高檔啲。

即係好多會上街嘅人命貴，但都會上街，
而啲廢老廢中
好多個腦有問題嘅人，佢地就支持政府，所以會真係敢反抗嘅人，反抗成本最低嘅人唔會反抗。
但會上街嘅人反抗成本就好高
所以你唔係想班人想做啲乜？

正解 台灣民選政府要顧慮民意 林鄭背後有中撐腰 唔使怕市民 何況反得越厲害 中共更加唔會妥協 會影響佢地威信
我地要諗既角度唔係自己要做啲咩 而係敵人諗緊咩

笑撚死

抵比人話

認真 收手啦 好醜怪呀你

3毛又係台灣出post扮台灣人再貼返去香港。

同一招要出幾次

台灣啲狗有冇咁狼

唉呀好撚驚呀 講完事實又嬲嬲豬 夠膽你就講台灣揾錢多過香港 仲廢物過黑警點人數
努力返工比你講到炒賣為生
我尋日就出左金鐘成日 你就喺台灣拎住個鍵盤打飛機 收皮喇

sad but true
太多新腥港人 唔團結 同埋個心態係無諗住求變

死台狗即係死台狗

屌 起完條傻仔底原來開過你問我答post去左台灣返工 喺度扮移左民 唉廢柴

@竹科肥宅 請善用起底功能 原來傻仔嚟

講台灣我先同你講教育 台灣大學入學率接近100% 教育水平一定屌打香港蟻民喇

追唔到post，求整合，一有清晰安排，即刻同老細請星期三假

第一 自己友比人扯入去一定要救
第二 黑警逼上黎一定唔可以向後退
第三 要有受傷同食胡椒既覺悟 一係你唔好企最前
第四 前線人員盡可能拎走黑警既裝備例如盾牌
第五 必要時要反擊唔好一味捱打

利申 發夢見到d人咁做

心灰意冷既人唔該諗下6月9點解要出黎
我地出黎唔係罰企唔係鳩行
我地要徹銷逃犯條例
唔該keep住你團火 唔徹銷 唔擺休！
6月12請大家再出黎！

民主就係一步一步行返黎架啦，起碼人地真係有真普選先，值得參考喎

罷工需要有老闆帶頭行動

不同的是

台灣係民主國家 總統要向人民負責
而腥港特狗就不是

100 萬人 , 淋病都當唔係一件事， 就知做咩 都係一樣唔理

腥港既抗爭好艱難

百萬人出街乜都唔做，政府理撚得你
百萬人罷工一日香港便癱瘓一日
罷工十日政府肯定求饒

佢唔理係好正常，
因為100萬上街，
但係99.99萬人行完返屋企，
第日準時返工返學

雖然台狗係垃圾人種，但今次講得啱

泡菜同台灣今日有民選總統，人地當年真係死咗好多人，流好多血先爭取到。你睇下而家班港豬，扔下磚，垃圾同鐵馬已經屌晒鬼話暴力，你就知香港無得救。

光州事件

太陽花嗰單好似真係王金平唔妥馬英九，特登放軟手腳畀啲學生入去

香港點比，由立法會到政府再到紀律部隊，全部都係共產黨啲狗嚟

存款保障保HK$50萬，但唔保貶值

大家會唔會12號之前review下自己嘅資產組合？

呢鋪我就覺班台仔無講錯
奈何 對自己工作有責任
又做外資 老闆都未必理解

其實你同佢都各有各道理。

台灣本質上同韓國一樣，都係好依賴半導體產業賺錢。只要半導體需求一跌，對經濟影響係非常大，你可以睇下韓國呢期經濟開始差左好多，政府要重點sell海外就業。

實業打工賺錢係靠bonus，底薪唔高，因為要控制成本。

其實台灣私企既薪資模式都係行緊工廠mode，血汗低薪鬼島之名絕對唔係空穴來風。工業可以受惠於呢種模式，咁其他呢？冇理由一樣都係咁玩架。

資本主義社會發展到極端就係錢搵錢贏哂，英國一樣都係靠炒賣，非醫療科出黎都係做金融多。美國就分兩派，東岸傳統果批精英都係以金融為大。

但係冇實業又唔得，好容易被取代，關鍵時候冇實業支撐係等同任人魚肉。就好似而家既香港同英國都係承受緊冇實業既苦果。

同埋冇實業既地方通常銅臭味極重，佢地既思想同人生就係窮到得番錢。

艱難你老母咩,你香港人做撚個啲咩,付出個啲咩
成日笑9韓仔台仔,
亞洲病夫香港人同韓國農夫挽鞋都無資格
韓國農夫帶住五千人勝過你香港一百萬港人

台仔錯左
香港人係連平時講病假都唔敢

大把中學生考緊試，中小學教育界肯定唔洗玩

請病假需要老闆帶頭行動？

當年啲人窮緊係抗爭 宜家香港個個安穩慣 點會去衝擊

唔係囉
南韓人依舊團結

啲都系結果論好咩
武勇抗爭嘅人當時點會知呢些
第一波衝行政院也被台警強勢驅離
但別人冇放棄換目標為立法院

God helps those who help themselves
香港人連衝都唔衝 又怎知接下嚟會發生乜事

佢地成日扮盲,
剩係係識講共產黨勁,
一問佢香港人做過啲咩付出過啲咩即刻啞咗
台灣韓國如果有100 萬人上街 , 政府唔理,人地會有後續行動升級,
香港人呢
自己廢就認啦,仲死撐搵藉口

香港係有人想辦工會幫人爭取權益都會俾人鬧。

就係跟撚左英國佬個套冇實業既搵錢方式 搞到依家個個都為錢而活

真 wto個年黑警驚撚左班韓農 即刻搵消防拎車做水炮

唔講其他
人地太陽花 係真係成功改變左台灣政府
香港人係呢方面完全比唔上台灣

問題係冇撚用冇希望
台仔個邊話哂都係民選,出力係可以拉人落馬
呢度係極權,係帝制,完全冇希望,做咩都冇用

對手問題

因為佢阻撓工聯會搵食

你不如話無英國人,香港仲做緊漁港

香港人貪圖安穩、貪生怕死、多一事不如小一事....都已經唔係第一日先至知道，所以叫佢哋出嚟抗爭，真係生人撚死全世界。

唔關對手事 係人心既問題 今日個個都準時返工返學就知咩事

我地香港乜撚都冇
一件衰過一件

打錯(真係笑撚死) 自

摸索緊點樣示威令到事情有改變既希望

與其比黑警捉完乜都做唔到
不如諗下點樣打游擊， 令黑警疲於奔命

搏5刀

你香港人剩係識講人勁之後咩都無撚做過
人地付出過幾多先有今時今日
台灣人韓國人同香港人就真係完全係兩回事
共產黨半成力都無出過,香港人就自己脆低自己收皮

係呀 今日準時返工就有罪啦係咪？

跪低

罷工罷課點解唔直接立法會

台灣一定係一開始就有民主啦

因為前者都唔敢做

一百萬人 和平遊行

我想講既係根本冇人有心同政府作對 意見表達完就當做左野

群龍冇首, 大台連遊行目的都未搞清, 講落台? 講經咩

如果有領袖, 有百萬支持者, 根本唔會白行淨做show

屌 你最多咪又喺屋企unun腳食花生嘆冷氣
到而加上黎抽下水串9人
乜撚都冇做過 收皮啦
只係想坐享其成嘅垃圾死全家

暴力呀嘛 , 罷工罷課夠和平啦掛？

唔係前者都唔敢 係罷工先最大殺傷力
當然對某d人黎講係雙面刃
但唔付出代價冇資格講自由
個個以為自己遊左行就好偉大 onl799
其實個個只係係到滿足緊自己心靈
等人認同 屌

拎撚晒政治本錢喇 百萬行完仲唔走 六點幾到金鐘個係龍真係百萬行黎

講呢啲比較嘅人永遠都咁弱智
一個民主社會一個共產社會已經冇得比
如果香港係民主社會上次佔中已經成功啦

啲人咪同你講你養我定你幫我供樓

呢啲真係月經

咁我亦都想講，唔係一日就會醒到。
黃背心示威都唔係日日死磨爛磨

冇野架 , 咁爭取唔到想要既野係好抵死架喎 . 唔好係到哭喪囉

但啲人係覺得想當年董伯伯 廿三條個時人多就可以推翻 咁今次人多就都一樣得 但比人撚返轉頭

連登仔咁勇，一定係個個都出哂去衝，比警察圍緊個陣仲上連登比comment啦

台灣d警察人工同出面其他工種差不多價錢，冇得做咪做其他，佢地唔太care,反而願意幫民眾
反觀香港果班，人工同出面d工種對比下，同埋大部份係d咩人會做黑警，你就知點解兩地會有咁既分別

泛民左膠快d屈埋班台灣仔係三毛五毛啦

香港人問題

屌我很 罷工 只不過其他人唔肯罷工啫

岩架啦 ， 嚟多次屌全港市民跟唔到連登仔嘅tone 啦

中共有狗聽聽話, 多多錢都願俾

幾十年前台灣同國民黨經常開p個時香港人仲勇，而家多人時唔衝，小人時先衝有咩用。

其實無得駁…支持6.12罷工罷課！

普遍台灣人為左自身同下一代利益
唔理係藍定綠 甚至立場唔同
只要政府損害到佢地利益 就一直會反抗
而且反抗並唔係搵日出來行街 嗌嗌口號 夠鐘就走
先唔講個利益本身合唔合理 至少佢地會爭取

軍工教18%比人取消 班老人會出來絕食
航空業人工唔夠 由工會發起大型罷工
反服貿 直接引爆太陽花革命 佔領立法院
而如果政府比唔到一個合理回應
行動就會升級 而下一屆投票 佢地絕對會投代表到佢地嘅人出來 不論有無機會贏

反觀香港
每屆投票 永遠會投出一個代表唔到自己嘅人
先唔講DQ問題 早係十幾年前 你地就已經投一班代表唔到你地嘅人出來 而做得唔好 下一屆又唔投其他人出來 先幾年做票問題 普遍香港人直情懶理
呢家立法會入面嘅情況 可以話係香港人一手造成

呢家上街示威遊行表達訴求 政府見你地居然仲咁和平 甚至主動自己派人維持秩序 影低其他”搞事份子”
梗係會覺得香港人可以接受 直接硬推都唔會有進一步行動
班差佬仲可以留力到夜晚 專心對付義士 打擊剩低嘅訴求者
其他人去左邊？聽日要返工 不了
罷工？太暴力啦
流血抗爭？再一次六四點算

咁嘅香港人居然仲好意思笑台灣人

簡單d講 人地係比我地團結
真正齊上齊落
香港人普遍為眼前少少利益就比人分化
有民主都累死自己
台仔話得我地啱

其實ptt 條友都講得幾o岩 相信罷工罷課亦都係唔犯法又會有影響力o既行動o黎

一拖到出解放軍就真係冇曬勝算。其實林病係咪知道仲有呢張牌先咁老定？

我自己對香港已經冇任何感覺
係台灣生活左八九年 無論台灣有乜事我都會去支持同聲援 包括太陽花 包括高雄氣爆 包括花蓮地震
同連登仔解釋台灣嘅好係我責任
至少台灣人會接受抗爭者

Sad but true

緊係唔係喇 佢都驚解放軍出動 佢係知道廿幾年香港人示威都咁撚和平先唔撚驚

無屌錯喎

已請假

雖然講嘅係事實
但一諗起韓國瑜高雄都選到市長
屌!你哋有乜資格話我哋呀

講抗爭台灣人同香港人真係爭九班

講得好

佔中嗰時都講過，應該配合學生罷工，只要有幾廿萬都夠癱瘓香港

台灣人有選票，威力大好多

畀人屌就剩係識講台狗/韓國瑜，睇黎兒登仔一世都唔會爭取到啲咩

台仔鬧得好！香港人唔屌唔識醒

香港人得啖笑
難道法國大革命果陣法國係民選政府?
難道國府遷台之後即刻就有得選總統?
人地台仔有板你睇 人地台仔有當過兵
佢地知咩叫做永遠唔可以掉低隊友
琴日呢? 100萬人掉低幾百人係度

二千幾個正評讚同應該罷工，但今日似乎冇兩千人罷工或罷課，定抑或係其實兩千人罷咗但新聞冇報？

因為衝既人得幾百人囉

所以香港要諗下一步係幾時做

冇錯，幸福唔係等個天跌落黎，幸福(所有野都)係要靠自己爭取

佢哋搞錯咗，嗰所謂一百萬人99%都係嚟打卡
淨低嗰d大部份都係學生細路，無經驗無裝備
老嗰班俾人出賣多咗學精咗，寧願喺屋企睇住你死
呢個就係香港實況

反而係97後先唔同左 97前大把人會罷工罷課

香港最好果個係貪曾 唔聽話咪又要坐監

不過下年如果台仔真係選發大財做總統就有得笑佢地都一鳩樣

即刻一鑊熟

有100萬人上街, 好團結, 但....駁唔到. 因為依家既政府係唔會驚9行